和理非唔好再迷信可以再200萬人和平大遊行

成日話d藍屍平行時空, 你班和理非都唔例外, 自從開左實彈加推禁蒙面法, 其實香港係進入左內戰狀態, 3萬黑警選擇與民為敵, 更加特權同方便去濫暴濫權

仲有大量可疑既棄屍事件, 狗屋係三不管既地獄黎, 有gear既手足響狗既眼中唔會當做人看待, 一定狂打到重傷, 打得重手左死左咪棄屍, 吹呀?

而家和理非已經唔係必然安全, 你仲停留6月200萬人遊行既幻想入面, 同5年前果班「金鐘人」冇咩分別, 認清現實, 武裝自己心態, 我地冇得返轉頭, 出得黎行, 認真d唔該, 警覺性提高呀